其實大家係點樣係好食之間 再分勝負？？？

其實如果兩間野都好食
要你分出勝負
你會再係咩位 分出勝負
賣相？口感？

位置 價錢

賣相 環境

等位時間 價錢

牛逼死了

所以我覺得日本仔係幾屈
係色香味果到做足晒
我成日睇日本教人煮野食既節目
果到整茄子都會落蛋鰹魚片芝麻
成碟飯上台 顏色好靚
賣相好正 而且因為落埋芝麻鰹魚片
口感好豐富
佢地飲野食 果種對色香味個執著都幾一致性
由上到下都做足
如果要比分真係會比多好多分

其實你打乜9啊